gonna tiga take me take me higher!

咁就過左22年